‎[扮工動物園] 忽冷忽熱之星期五

啲廢老成日教細公司個冷氣 焗到暈

食早餐中

早晨~~

我公司好多癈老但凍到冰格咁

我就禁坐係度都熱到出汗

早
今日好好天!
我好開心
今朝仲七點自然醒 打左陣機先返工

各位早

Joson

早 你隻兵呢?

早！
我個返八大計又失敗
琴晚又無教鬧鐘，今朝七點九自然醒

冇，都話認錯人

早 今日好早~~

今日又唔係office扮工

係咩

高手

高手早
你係咪返早一個鐘可以早收一個鐘?

出左去見客 ?

早

唔自爆

今日要爆1001

印象中你好似晏啲先浮出嚟

係呀！不過成日計劃失敗。敵唔過自己。。。張床

爆唔到

姐係星巴克喇

我五點就扎醒左。。。

好羨慕 咩公司黎 我都想做
成日都覺得如果返8放5
返屋企跳返part舞都仲得
呢家9-6 煮得飯黎都7點半

大家姐

大家姐早安

大家姐早~

我客氣啲 aha姐早

你呢啲係無大無細

BB
我無佢哋咁衰㗎

有時候放早都無乜用，啲朋友放得晏，我都係要返晏啲

咁又係
我今日放工去食飯 有朋友係teller 7點先走得 結果我放6點 都係要等到8點先食得飯
不過放5返屋企煮飯食真係無得輸

好似中學時間咁就正啦，放學超得閒

我都想鬼佬級work life balance
放4點半

Cake哥

留言姐做咩又叫埋一份

高手早

早阿

BB早
明明你先係大家姐

每段戀愛都會認錯人

我細薯

可以衝返屋企睇多啦a夢

無飯夫妻

追放學icu

4點半做完啦
之後既卡通片先正

呢度睇開閃電傳真機同至NET小人類

我唔係

老餅

客氣客氣~~

無飯家庭！

門姐早

a ha~~~

高手記得我呀

當然

浮 早~~~~~~~

早晨

痴痴 早~

想點？

jo~

餃姐

魚

早呀痴

痴痴早

早呀 黑旋風

今日香港個天好靚 我都決定聽日去行山

我只係精神上扮工
幾時肉體都可以扮工

已完

完

真係完

食飯先有時間，放工見

太好了！

星期五 上水啦

公司去廁所 去咁果時成日比人問去左邊...

happy friday俾老細剷我成日禁電話

番工定坐監

下次痴住去左邊擺係位啦

食飽又眼瞓

未食飽已經眼瞓

我食飯食到一半已經覺眼瞓！

#metooooooo

訓係上面

係慘過坐監
之前先叫我唔好傾咁多計
而家電話都唔禁得

人生已完

轉工

好似返咗小學咁，唔好同隔離位傾計

我想射波㗎
但反正今日無乜嘢做 唔想浪費個Quota

CAFE果到裝左部PS4 D人係甘係到打機

FRIDAY~

係呀！留返必要時用！

希望做曬野就放工啦

無做過嘢 淨係想放工

以為你3連左

扮工中...

係啊 特登捉我入房鬧
成功變自閉

做緊啲無謂嘢 但要捱多四粒鍾

佢哋學我

聽下電台又磨左兩個鍾

唔戴得耳機 但可以同人傾計

我本身係用公司電腦上呢度，但費事佢睇到我扮工，宜家用手機上。。。好在佢對於同事㩒手機無乜嘢！

有時又八卦想聽吓同事傾乜，所以無聽

如果用佢network check 起上嚟成日見到[/size=5]扮工動物園[/size=5]

用得公司network上就預咗俾人周到架啦

我哩度係死城

知道你ac

是鳩旦啦

食完lunch返黎

#真無限萬歲

公司唔理 照用電腦上

已經比人知道左我成日上，同我個ac

唔差在自貼埋啦咁

之前試過，比人mon
結果比人針走

佢話睇我D語氣就估到我係邊個

點針走

士可殺，不可圖

好驚喎

交條命出黎

成日得罪人？

夠我死

我試過俾人估到我係邊個 唔係同事
佢答我佢亂估

7既

好撚悶

係我個fd黎，佢成日估中我諗咩，好恐怖

我係借手機佢睇post,比佢發現我係邊度留過言

我地係超敏感加超易比人睇穿既組合

明明就係sweet

可能鍾意你呢

我成日估中老婆諗乜

其實係佢太有既定模式

女仔黎，有男朋友

咁傻豬仔

其實識咗好耐都唔難估嘅

但我啲frd都知我連登ac咩名

好嬲 ，成日都亂禁我手機

佢陌生人都好易睇穿
而我對於佢黎講只係BB班級別

唔係囉，可能係我D語氣on9
琴日佢見到我留言話：我出番去先，唔阻你地
就估到係我黎 ，好on9

連登要認我好易

好曬囉！

認真我都唔知佢點估 我同佢都唔熟

又完左

Cake哥!

留言姐!

放工，再見

禁手機，睇下小說

文青

bb

上連登，睇動漫

成件事唔同晒

好聽D:聽歌
難聽D:聽動漫歌

係屋企操靜地聽歌係享受

牛涮鍋
睇戲，諗緊睇廣告牌定黑暗對待

好靜呵，又話爆1001!

乜黎

而家開始洗板都仲有可能

我想睇廣告牌，應該幾好睇

奧斯卡提名電影！

唔識

有啲難度 得嗰八頁

應該好睇的, 戲院仲上緊

去到10頁當係嬴

留言姐 VS Cake哥

仲有5分鐘收工

點解係我

我成日比人恰，對住cake哥冇咩信心喎

留言姐話有可能！
不要問只管信